林鄭真係歷史罪人

林鄭早前與部分選委閉門會面期間，竟以開玩笑心態表示「老公話我係歷史罪人」

勁到 一人之力搞到香港由心理到物理都支離破碎，依家所有香港官員都應該計入歷史罪人。

11月old news

祝佢全家死剩佢一個

推

陳同佳先係

我都想講

佢老公劍橋數學專家

上年已經睇得咁清睇得咁準

千古罪人

證明林手足睇得透
佢老婆真係做到件歷史大事

林鄭借題發揮既傻仔來
好易換第二個

頭先有個post 話柒婆係Joker
即刻諗起Joker 講過「你知唔知我老婆點講啊...」

咪撚玩
佢只不過係咁岩比人擺上枱
就算冇佢23條國安法呢啲遲早都會黎

一生英明 最錯就係簡左依件臭閪

冇佢 一樣有第二個藉口

又唔離婚

如果佢可以搞死埋中共 分分鐘罪人變性人

條女先係，因為綠帽係佢派

中美因香港開波 佢就係引發世界大戰既人

一生英明 最錯就係無屌死呢件臭閪

令全世界早27年睇清中共

唔係佢好大喜功 死要臉 中共都唔洗出手
之前台灣俾哂落台階佢都唔要 係要送中

係黃絲偷偷改咗五大訴求
由林鄭下台變我要真普選
理由係同弱勢特首講數易好多喎

今日香港局面係黃絲造成

攬炒之母

祝佢百病纏身 被病痛折磨 死極死唔去

佢拯救咗幾多港豬去關心政治

林鄭有話事權先算
雜種先係歷史罪人

反而多謝佢

真，啟蒙

黑人問號 一直都有雙普選邊有改
重要6年前講緊真普選

係香港人連死都唔怕，而換返黎

岩岩開左個po 借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

冇佢香港人仲係港豬 睇吓DQ事件同一地兩檢冇人理就知

你老母生左個弱智仔出黎都唔算細罪

好想知佢全家內心世界

娶左特首 以為係大藍籌 點知雷曼兄弟黎

好期待見到佢全家俾人遺反中國

689就精
關鍵時刻會笠水

陳同佳係引 柒婆係火 習仔係點火個位
但點會估到 點著個炸彈
今次炸唔死都一身蟻

個閪女人, a level 炒粉, 做司長又唔係做得好, 偏偏成日已為自己好撚醒,
其實頂多係個經理仔嘅料
家陣畀咁大個香港佢管, 學人玩政治, 佢識條閪毛玩咩
家陣就真係攬炒喇

係計得咁準就咪鬼娶條八婆啦

人總有鬼揞眼嘅時候....

Push

吹水定點 你屋企又識林生？

她真係勁令香港進入全新局面

可能有時身不由己
但佢老公唔論黃藍 都一定係個正常既聰明人先

屌呀 林手足成66歲
舊同學gp

我知係你屋企人 但林手足都成66歲
重有同學gp

樓主岩岩死老豆仲得閒講政治

幹你媽咩term

真正導火線係慢慢周被美帝捉咗

同埋要捉唔聽小學雞話嘅政要商人

佢係港父就真
無佢我哋仲比人溫水煮蛙

可能佢都唔會有咩感覺

老人家有whatsapp group好正常者
你唔洗理個條友
保護自己屋企人先

個時有報導話佢老公唔想佢做 689落台之後就全家番英國
點知個八婆發春秋大夢

台灣粗口 唔係蝗語
大陸人唔用個幹字

你又知人哋唔係任務成功

佳仔： 今次筆數我唔埋嫁

升官發財死老公
可能佢覺得好開心tim
佢照顧香港人同照顧家人一樣架嘛